新手買Mon煩惱

呢3款
u2417h
s2418h
定p2418d 呢隻24吋行2k
邊款好？ 希望有巴打可以解答我呢個問題

其實想上27吋 但唔夠位 買左27吋兩邊喇叭就冇位放

唔講用途點知你要咩mon

主要睇戲 打機ps4